有無人覺得大海好恐怖

成日覺得腳下面會有啲唔知乜嘢
又驚會有鯊魚
總之感覺就係好不安

你冇血腥味嘅話鯊魚廢q事睬你

等睇海綿寶寶圖

係 冇錯
探海仲難過探月

淨係係泳池游過水，唔敢游海

睇到依啲會好不安

yes 大海同森林 都好令人不安 特別係夜晚

深海恐懼症
唔係我作出嚟

掂唔到底好淆

最撚恐怖其實係人

好似話人類仲未探索七八成嘅大海

鯊魚同狗一樣
有時口痕見野就咬

就係驚咁樣

游游吓隻手掂到條浮屍都咪話唔驚

睇唔到下面有乜真係好恐怖
特別係香港啲水咁濁

學識游水 克服到一半

可能睇到仲恐怖
沖繩最清嗰時 覺得高撚到仆街